有個痴線佬拎住枝東突獨立旗上台屌一個兩制仲嗌香港!

有個痴線佬拎住枝東突獨立旗上台屌一個兩制仲嗌香港，!
35：45 - 39：45
聲援維吾爾人及香港獨立的演說

痴撚線.......

有咩咁痴線？

我地唔係要港獨
我地要死攬一國兩制

話之中共活摘器官定殺人輪姦棄屍